啱先係巴士見到地獄級肥婆玩hmd

真係好肥
仲好多人覆
各位巴打帶定美極

我入到嚟

Princejoyce
自己睇

我屌

你嚟？

我排骨毒撚

我著開橙色褲

帶左美極未？

巴打辛苦哂

?

應該好正